{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039957",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46600&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양힐링펜션"
    },
    "text": "予約が可能な入室及び退室時間は4:00からであり、退室時間は22:00である。 全ての客室は禁煙である。 夏には屋外プールを運営しており、菜園で自転車を無料でレンタルできる。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルをレンタルできる。 一人当たりのレンタル費用は5,000ウォンで、現場で決済する。 一部の客室はオンシーズンによって料金が変わることがある。 このペンションは魚城田渓谷に位置し、洛山海水浴場、秋の童話撮影地、龍川里山など周辺観光地とも近い。 また、首都圏および高速道路とのアクセスも便利で、自然環境と豊かな空間を提供している。 一部制限事項もあり、最大人数を超えて入室することはできない。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができず、ペットの出入りが許可されない。 未成年者は保護者同伴なしには利用できない。 また、客室内では火災危険物質である火薬や爆竹は使用できない。 ゴミは分別して指定された場所に捨てなければならない。 実際、ペンションの事情により利用施設が変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動することがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの予約可能な入室及び退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "予約が可能な入室及び退室時間は4:00からであり、退室時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "夏にはどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "夏には屋外プールを利用できます。また、菜園で自転車を無料でレンタルすることもできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭やグリルもレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "一人当たりのレンタル費用はいくらですか？",
            "answer": "一人当たりのレンタル費用は5,000ウォンです。現場で決済していただきます。"
        },
        {
            "question": "客室の料金はオンシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "はい、一部の客室はオンシーズンによって料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "このペンションは魚城田渓谷に位置しており、洛山海水浴場、秋の童話撮影地、龍川里山など周辺観光地とも近いです。"
        },
        {
            "question": "首都圏および高速道路とのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、首都圏および高速道路とのアクセスも便利です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、一部制限事項があります。最大人数を超えて入室することはできません。また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができず、ペットの出入りも許可されていません。未成年者は保護者同伴なしに利用できません。火災危険物質である火薬や爆竹の使用もできません。ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "実際の利用施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、実際のペンションの事情により利用施設が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしで利用することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 531
    }
}